連區議會都可以DQ人

我無嘢講

一早知啦
陳國強 豬閪迪搵定plan b

希望多啲人可以知道

推

可以參考呢個範本
一定要加減內容
寄去eacenq@eac.hk

而家有埋中文版本